小學生文書notebook

比小朋友學下㩒實體keyboard，自己又會用下excel， budget$5000內，請問有咩推介？黃金商場walkin會吾會中伏？

最好去個牌子網店買，實有保養同新，依家不時sales...想儲積分或者扣信用卡積分就去返豐澤百老匯。。

最新型號，好吾好？

文書黎講實夠用 其實低階機你睇價錢/牌子做人就得
最撚緊要唔好買lenovo就可以

lenove 不了

Surface Go 2
Intel Pentium Gold 4425Y / 128GB / 8GB RAM
+keyboard

應該差唔多5000蚊

Surface 起碼要pro
唔抵買 5000樓下買正常laptop算

買廠機啦 夠穩定呀

上dell online store同sales講價買
有問題可以call上門